突發！ 機場勁多大陸閪

屌，仲多過hk 人

你以為香港人比撚度錢去旅行咩

ching去邊玩？

去X 國神社

手執關刀九十九

放火？